有冇發現公司個會計個樣特別古縮

性格都係

好古怪

同意
仲要咩都唔做

個外形已經好古縮
有D會計同學扮晒鐵咀雞
但講野又面紅紅咁